又多一單!! 警冚九龍城黑幫武器庫 拉一男子撿2把仿製槍

深水埗警區反三合會行動組人員與深水埗情報組探員，今日聯合進行代號「雷霆一七」( THUNDERBOLT 17)的反三合會行動，下午4時50分，突擊搜查九龍城城南道11至13號一單位，拘捕一名37歲南亞男子，並撿獲兩枝鐵通、一把自製長刀、一把開山刀、兩枝仿製槍械及一個冰壺。

被捕男子有黑幫背景，涉嫌藏有攻擊性武器、藏有仿製槍械及藏有工具可作吸食毒品用途，現正被扣留調查。警方表示，行動仍在進行中，不排除有更多人被捕。

蝻亞人係香港除咗好事之外，真係咩都做齊
今日蝻亞既犯罪新聞已經有四宗
張超雄好波

我識既南亞人好nice

仿製槍係咪即係bb彈槍？

氣槍，改大焦耳可以打入肉

成條槍街拉鳩曬

用冰壺做武器？

蝻亞狗有槍